救護朋友千字文踢爆消防謊言

本文原本係就
{原來消防處大話！！！！！！！！！！！} 一文嘅一個回覆，但可能太長要分三段post怕大家睇得辛苦，所以再喺度分3part post清楚希望對件事了解多啲，見諒勿屌。

朋友嘅朋友嘅親戚冇連登account, 借我account同大家講啲嘢：

今日聯合欺騙記者會消記斬釘截鐵話係數錯，應該得7個傷者，睇完我有啲疑問想分享吓。。。

講之前大家可重温此post

幫手出:831前線救護爆料

Part 1

首先，消記喺大型意外事故(MCI) 情況下，係會將傷者按嚴重程度用4隻顏色去分類，我會概括講下點分顏色，由輕傷到重傷計，詳細可看下圖：
*此圖非官方設計圖，但內容一樣*

1) 綠色(第三優先) ：行得走得就計綠色
2) 黄色(第二優先) ：有呼吸但行唔到及呼吸率同血液回流灌注達合格程度及清醒程度要係alert嘅
3) 紅色(第一優先) ：仲有呼吸但行唔到而且呼吸率唔達標 or 血液回流灌注唔達標 or 清醒程度非alert 是但中一樣都會納入紅色
4) 黑色：現場已經無呼吸無脈搏，此類傷者在MCI 情況下係不會作出優先處理，當死亡論

待續

part 2

好啦，解釋完顏色分類後，點解我會有疑問呢？點解十個會變七個呢？

記者會上消記個狗官羅宋湯話第一個入場嘅救護主任數到有十個傷者，其他救護員就喺地面set場預備，呢度已經有問題。

第一，雖然救護做嘢第一大規條係"確保現場環境安全", 但講緊係隊crew 在事發現場自行評估，ok 嘅就即該埋位做嘢，而唔係如記者會上消防狗官講"先派救護主任單人匹馬做探子，再回頭決定派員救援"嘅情況，消記FS Manu係唔會有咁嘅order嘅。啲crew 點解冇落去就喺地面停晒手？點解當時只有救護主任一人先進場而唔帶crew跟身？ 會否影響救援？ 點解當日TST地鐵站縱火案又唔同今次手法？ 還是被其他人阻攔進場？？？

第二，消記狗官話救護主任以外嘅人員留喺地面set場預備又係有問題。 因為消記指引係MCI出現時，頭車到場救護車人員係要負責數傷者人數及進行檢傷分類，set場放好紅黄綠三色地毯，而第二隊到場救護車人員係負責treatment, 第三四架到場車係負責parking同load傷者上車嘅。如果係咁，我當你有兩對crew負責頭車工作set場，但佢哋入唔到場點head count? 其他crew又喺度做緊乜？ 點解唔入場處理傷者？ 定係某啲原因入唔到場？ 仲有，點解三色地毯唔係set喺最近傷者嘅位置(月台) 而要set喺地面？ 救護總區所有屬員都有上過SSU(特別支持隊) ,點解會出錯？

Part 3

第三，消記狗官話當時現場混亂，傷者位置分散及經常變位？ 我屌你啦，乜紅色黄色傷者自己有移動能力嘅咩？ 要移都係消防人員treat好先移啦，移得嘅就即係有伙記睇住啦？ 咁點會錯呀？ 還是有啲傷者俾其他人移動過呀？ 3 紅2黄2綠傷者，得嗰2個綠色傷者有能力郁姐， 而且有crew睇住會郁到唔見人？

第四，MCI 傷者人數從來都只會增加而極少減少， 而且多數都係出現喺綠色傷者身上，好多時佢哋都唔嗲唔吊糾結於要唔要睇醫生， 試問一下身受重傷嘅紅色黃色傷者會唔會等等下決定唔去睇呀？ 好，就當你消記狗官話有市民決定唔睇醫生自行離去？ 我又屌你啦，咁大壇嘢決定唔睇醫生隊crew都要對方簽番 refusal form啦， 而家有冇簽呀？ 有嘅又唔講人數？？？

最後一點，希望係炒車。。。上文有提過嘅黑色傷者係唔會送院嘅

最最後，消記有誠意解話嘅就print晒成轉call, 由time of call, dispatch time, respond time, 到場時間，到病人身邊時間，送院時間成份viewlog出嚟講！

怕冇人睇，所以會另開一post, 見諒勿屌

香港人加油！

[超合作運動] 全球齊篤灰 #wtsappforhk #standwithhk

拉埋外國勢力齊篤灰

推

仲有，點解三色地毯唔係set喺最近傷者嘅位置(月台) 而要set喺地面？ 救護總區所有屬員都有上過SSU(特別支持隊) ,點解會出錯

屌呀？

推llm

Push

推呀

根本解釋唔到點解封站，啲口供又作到錯漏百出
政府自己愈描愈黑
所以太子一定有死人

推
越出黎洗白越可疑

還我真相
老豆講句 分分鐘人都比佢換左

睇唔係好明，推左先。

推唔倒...

推！！！

手足們繼續加油

唉...真心想炒車
真係唔到我唔信

其實如果有心想踢爆政府大話

應該錄音 + 變聲 + 放上 youtube / fb 傳開去

咁樣打字出嚟, 根本唔係好多人會睇

好重要，推！用謊言支撐嘅政權係不會長久的

幫你推

師兄，所見略同，MCI Case, 去埋TST MCU, SJ,都做到咁？有幾個黑，唔set 臨時殮房，知咩事。成件事，講緊大家見個7或10個傷者，有無人問過，所講被捕53人？係咪被捕實際60人，打死7人另行處理？邊個知？

推俾傳媒

推爆佢

推比記者

先推再睇

睇完個post我明了！

補多句，記者被清場後，有幾多被捕者人數？邊個知？53人？60人？睇片唔會數到人數，被捕者唔會數到幾多人一齊被捕。

到時個個都玩扮踢爆 點fact check

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

Tui

一言驚醒

推！！！！

雖然睇唔明
推佐先

[爭65000簽啦] 連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

都幾肯定聽日係rct 就已經開唔到轉case 黎睇

解釋唔到封站 亦都解釋唔到唔敢放CCTV

普通人同記者係唔太可能識專業terms同步驟
有無可能幫手拍一段蒙面、show證、變聲既片，用黎俾記者質問消防？

純粹借account俾佢，希望大家明佢打乜，自推一下

推到有真相

今日聽完記者會我都有問題 但完全唔熟悉救護

1)救護負責救人 但會唔會做埋搵傷者呢個動作
係咪會行勻成個太子站確保無其他受傷既人未被睇到?
如果唔會, 咁暗角打獲死左都無人知?

2)邊個可以判斷當事人死亡?
我好耐以前睇過話 除左明顯死亡(有屍蟲/發脹)既特徵外
其他一律要猜到返醫院等醫生宣佈死亡 又係咪真?
平時做法又係點?

3) 現場有死人 救護需唔需要計算在內?
定差佬決定可以直接叫黑車?

聽哂成個記者會 會聽得出佢地好斟酌用字係 "xx個送院", "送院後無人死亡". 但如果係上車前已死 咁就不包括在內,什至用黑車走,救護更加可以當不知情

多問題左少少, 希望有熟既人答到

多謝分析

雖然無分析我都唔信理狗官，屌那星無野驚咩放片比公眾任睇？肯定身有屎

係咪三個紅色變左黑色所以得返七個呀？

推 好重要

啲狗唔比救護入
淨係比個幫辦落去

還我831真相

答你2， 救護有術語叫黑五類，即明顯死亡，如身首異處，有屍斑等已毋須送院同急救，交比食環署黑車送殮房。

up

有無懶人包，或者學樓上清話齋，拍片（例如搵人扮任何人）解釋下？我相信如果好多人關注，唔到班狗繼續瞞落去！

P牌仔幫手推！！！！
老救加油！！！

當晚睇live
10幾架白車
5架St John
一架MCTC到場

想市問巴打咩情況會出到咁多的車
FSCC收到邊個的call決定派咁多的車
FSCC收call的時候 前線報上去有幾多個約數？
唔係現場in charge報 係第一個call上去的數

所以我打死都唔信得10個傷者咁少

pish

人命關天

推，推，推！

邊有可能數錯，正路你一定係數完人數先報上台
我唔會相信消防處，無CCTV 我唔會釋除疑慮

唔係有報導講過話黑警唔俾救護員落去咩

以前有睇過啲國外救護記錄片同埋上過急救堂
今鋪都好明顯係出錯
但係高官記者會講大話都已成常態
永遠唔理人地會唔會篤爆佢

留名

重要post要推

推啊 反正沒有人相信 除非有cctv片段

915 英國領事館熱身
再落民陣遊行 塞爆香港

屌

實用文幫推

天網恢恢

推
721
831
光復香港
時代革命

屌推

我要真相

成件事實在疑點重重
由黑警封站一刻
所有事都已經唔係常理可以推斷

一日無cctv 睇
一日都唔可能有真相

行得正企得正 怕咩

夾走左

事實係點 拎cctv最實際
老實 如果係無事既
一早拎條片出黎大巴大巴車落市民到啦
仲洗cap圖咁on9

黑警殺人啊

我都覺得唔會發生呢d事，但果3個真係去咗邊？

感謝巴打

夾口供夾成個星期

大話始終遮唔住

lm

香港真係痴線 咁多政府部門擘大眼講大話

一定要還原真相！！

p

根本大話連篇 講比藍絲聽

消防救護一定知情，有份助攻，而家全部人啞晒咁，定夾緊口供

還我真相

公開cctv

救護

關咩事， 啲人係要玩野， 打字錄音都會玩野架啦。 依家講緊表達件事既方法， 咁多字根本好少人睇哂

好有可能係延遲醫治死

點解香港會變到咁。。。推到水落石出為止！！

不能只有我看到

求真相

1）最起碼行晒成個月台 上大堂行個圈都合理 太子好細姐
2）救護員可以判斷 內部有指引 邊幾種情況
3）死就計黑色 會叫coffin van

屌你老母
政苦部門最撚叻講大話

好想炒車但似乎炒唔到...

唉 連走咗幾多個都無人知
班警畜而家仲話可以休班擸棍
隨時喺街畀人打死 都無人知

推 1

推啊屌

一定有一可告人事件發生過

推 2

所以方向一致
無得呃

push

推 3

tui

推 4

再推

915

推！ 希望有良心既救護消防篤灰

推6

可疑

推7

推8

推9

Pish

咁我地究竟可以做D咩

推10

非常可疑

strong post 繼續推11

啲狗官又講大話

屌，度故仔度咁多日都度唔掂，我想信你冇打死人都唔得啦

一個目標，公開地鐵cctv

再推12

p牌仔無得推

推13啊

香港人加油

612 721 811 831

還我831真相
推14

生要見人
推15

死要見屍
推16

要真相

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

cctv

推推推

出黎講野嘅消防狗官有咩黑歷史？講開大話？

個個部門夾埋玩鳩香港人

831
推17

推唔郁都推呀

我要viewlog

公開完整cctv！
推18

真相

多謝樓主朋友！！！

黑警
推19

推20

太子點係好細啊
有兩層呀！

希望有片睇
清清楚楚

cctv真相

推 長置頂

朋友更正：SSU (特別支援隊)

疑點重重

推爆

極有可能係上面已經落order
消防救護都唔可以講果日既野出去

推！

自己意見，基本上可以100%肯定哩三個月內有因為警暴而死嘅人，831係做得最揚嘅一單。

我亦都相信當年徐步高係俾人老屈，真正嘅魔警另有其人，依然逍遙法外

良心巴

yes

好不安

信狗官一成 雙目失明

呢單要繼續追問

推
成班仆街日日開記者會講大話
越講越冇人信

感激踢爆！推！！！

推呀！

解釋得好好 推！！！

好長 聽日睇

唔記得邊度睇過 係話當日封咗站 黑警淨係俾一個救護大粒落去

成單嘢真係解唔到 黑暗到呢

913 獅子山之路

913 中秋活動

「置頂」913 獅子山人鏈和各區晩會詳情

【913 八月十五】 金鐘悼義士

推
求真相

真核彈

推post

[2百萬人再集結] 915民陣大遊行

第一次整文宣 唔好屌咁大力 915民陣大遊行！！！

大家跟我講，915民陣遊行

915民陣 915民陣 915民陣 915民陣

915係民陣遊行呀！邊到有傳單派呀！！！

你地係咪又要等914，先肯推915民陣遊行呀！

[文宣組+置頂] 915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！

衰d講句，唔係死左人點會肯撤回

十個都數得錯，我先唔信

新訴求係要求成立831太子事件獨立調查委員會

不如簡單啲講
一場MCI 救援既Protocol 入面有唔同角色 有一個角色淨係需要做triage 即係跑足全場既跑腿
你同我講數錯 我切柒啊

記者朋友

沒有死亡報告

屌你老母直程唔報告咪無報告囉

推
還我831真相

thanks
但呢位手足啲字

多謝巴打

用專業破狗官大話

915港島見

推
生要見人 死要見屍

pppp

dllm
同流合污

極度不安與恐慌。

Tui! 我要睇Log !

推 推到見到報告

推撚爆等記者追死班消防狗官

推
官官相衛

有人講話唔係抬走係拖走Ga
立場新聞

黑消

死黨鐵！ 食屎啦
殺人犯！

你朋友有冇可能主動聯絡RTHK

躁動時代 個節目有頭盔part

連登講完上去講先可以令更多人知

始終而家RTHK 仍然算係有公信力既媒體

觀眾都多

重點係有人阻礙救援
黑警同消防處高層事後夾口供！

消防講大話

我地只需要有証據證明嘅真相

與恥為伍
殺人犯同幫凶

推!

由佢封站封咁撚耐就知一定有問題，依家政苦所有部門講既野都係大話

香港人日程表提醒事項
— 913金鐘連儂/獅子山 914機場/天水圍 915英領/民陣 —
［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

推到聽日記招問

黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
黑警罪證 31/8更新版

無人死一早彈出黎譴責點點點啦

黑警睇來想拖埋你地消防落水，同你地攬炒左先

真心好不安...
我要睇無剪輯cctv 還我真相

樓主唔好意思借個位

請大家睇埋

消防見死不救 ！！！

比五毛負評咗沉底

消防有分包庇 與殺人犯為伍!!!

推唔郁照推!!!!

勇武走得太前，做人要有公關！
文宣多一個就好多！連儂牆要人！
一場抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 幫襯良心小店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點？九點？吶喊！！！（fact checking)
5. 做運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？

唧牙膏一個一個大話踢爆佢

屌，真係死撚左人

希望係炒車⋯

真係要推

新屋嶺有強姦
太子有死人
815英領

唔希望消防都有染紅既一日
仲有邊個可以保護香港人

推呀！！

我又quote下同一巴打原post內容啦

原post ：
推斷: 其實消防一早到左，而當時第一個及第二個懷疑失蹤者根本仲清醒行得走得。係消防到左後佢地先俾人懷疑打死同嚇死，消防係月台內都見死不救。直至11:30先開始數人。大膽假設佢地喺係11:10至11:30期間出事，所以消防先話11:30開始進入及數人。

義士開始被打時係記者走哂之後, 得返黑警 港鐵員工 同 消防丫！！！！！！！！
你屌得港鐵同謀合污, 咁消防呢？
消防今次係見死不救加夾口供！！！！！！！
831記者會女義士話嘔白泡義士被打至少半個鐘，即係消防在場啦..........

見死不救 !!!!!!!睇黑警打完就拖走！！！

屌 姐係有死人啦

推
好清晰

我都有懷疑過 傷者點撚樣可以自己移動
當你係十個傷者 毅進制咩？數錯

日日玩文字偽術 死者 同傷者呀嘛 心照啦
仆街消防高層 仆街HA高層
仆街黨鐵 高層
仲有你地呀 仆街狗隊 全部呀 狗隊無一個係無辜

721 811 831 香港冇人需要你地
一班自以為執法既廢渣

推,同新屋嶺一樣咁重要!!!

消防同救護真係要出黎講.......唔可以再俾高層咁樣拖埋你地同狗一齊 問心...你地既職責係去救急扶危... 但而家再咁落去 你地就變左見死不救 是非不分 .........香港人一直好尊重你地 希望今次之後都可以繼續

最重要係政府講大話
死左嘅手足都可以沉冤得雪

推 單野鬼撚到仆街！

推呢個

唔知以為兩個維園咁撚大喎真係

推呢個呀！

十分清晰

睇哂，合理懷疑。
希望記者繼續問落去唔好放，佢哋一個大話冚一個大話，一定會露出更多破綻！

對準政府及警察，勿失焦，勿草木皆兵，

PUSH

見死不救

仲要夾口供

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文文宣，寄給國會議員！普選和永遠廢除中聯辦；
和被壓迫的内地人一起反抗~反宣傳大陸
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

多謝講出真相

五大訴求 缺一不可

915 香港人銅鑼灣見

消防FSCC 應該同 AIO 的Radio 有錄音嫁
Aio report
傷者約十名 /
傷者有十名 /
同傷者有十名 4紅 3黃 3綠；

都已經係三個唔同故事
仲有 1130 AO落去
0030 crew落去做

中間AO做過咩？ 有無分流？ 有無點人？
消防有曬紀錄 差在公唔公開

831太子站新屋嶺慘劇
係要澄清嘅就掉條完整CCTV出黎釋除公眾恐慌廢話少講
其他解釋一律不接受

831

其實點解唔cctv出嚟？攪到咁跟本政府任何人出嚟講乜都唔會有人信

咁多急救人員喺度要用列車運走都講唔通啦其實

留名學嘢！推到8.31 cctv出土
我屌你吖黨鐵，話段CCTV keep三年唔會刪除，叫市民放心喎

屌你老母，你唔公佈嘅話，keep三萬年定keep三日定三年係冇撚分別㗎

唔好以為你啲垃圾語言偽術呃到人啦

721 831打死人

警方其實會向消防施壓拎送院人數資料
消防唔比就比popo屌到化

CCTV 呀

其實唔係好明點人數個位
究竟係點哂人數先返轉頭做治療定係醫好一個先開始點另一個
但我諗兩種方法都好難點錯數
你一個個點一定係好快點完，點會郁個傷者位置仲快過你點人頭
如果做左治癒先既更加唔會記錯邊個做左治癒邊個未做掛

消防狗官都滿口大話

出得黎洗白都係身有屎 呢個仆街政府除左賣港無句真

其實果晚呢 , 唔係成個場得十個八個市民 , 企定定 坐定定係度比你睇

救護員到站外 , 入唔到去 , 得主任入到去

屌你老尾 班狗官越講越衰

消防員係前線 但發言條友唔代表全部消防!

推到仆街黨鐵拎 cctv出黎呀

天惘灰灰
義士係我地一方

長知識

今日話咁啱係4號月台嘅兩隻CCTV俾人打爆睇唔到片, 我一定信啦, 不如交埋嗰兩隻CCTV 直到被打爆時間嘅片, 睇吓係咪9月1號封站時先打爆嘅

臨訓先睇到個post 又一夜無眠

人就一定有死
只係想知俾人直接打死
定係失救而死
Rip

推... 831既事一定要有個真相
生要見人
死要見屍

果然做得高位個啲無個好

Push
Cctv

Push.

100%有人死

消防員加油
消防高層我屌撚哂你地老婆！

女義士話比有打到嘔白泡冇咗反應

最後比消防拎走呀

我係今日話消防講大話個po主...我係真心希望自己炒車 以為消防無講大話，原來。。。好撚sad

送院後無死亡 唔等如當場無死亡
身無屎怕咩公開cctv 黑警死全家落地獄

有朋友係消記嘅，用RCT睇過嗰晚九龍四個區去車嘅紀錄，己經搵唔到嗰日入太子站嗰做先遣嘅記錄

721831

我諗係隨咗時閒 原 post有講佢地見死不救。

咁即係共犯啦

所以唔只牽涉到黑警，就要咀多知部門一齊講大話。如果身無屎洗做咁大場戲？
之前整傷小小都影哂相叫到拆天，段cctv 係有利自己嘅就一早公開咗啦。而家啱只黑警，係成個香港政府都要重組呀屌

所以唔只牽涉到黑警，就要咁多知部門一齊講大話。如果身無屎洗做咁大場戲？
之前整傷小小都影哂相叫到拆天，段cctv 係有利自己嘅就一早公開咗啦。而家唔止黑警，係成個香港政府都要重組呀屌

推！！！！！

其實都知佢地知情不報架啦...係唔想件事發生所以有破綻就寧願話自己炒車，好想喊

P

推吖，好撚痴線！

其實係差證據
消防處同醫管局都唔可信

推 還我地831真相

你同個朋友出去 你朋友拉咗個女仔姦殺咗 你企係隔離乜都冇做過 之後又幫手夾口供

咁你咪一樣要受審判

今次就係咁

當對家用911、警棍同whatsapp搞我地
我地都要記住仲有721 831 新屋嶺
係好多嘢，全部都要做，都要撐住

一定要炒車plz

推爆佢！消防高層正仆街！

消防都出賣

因為根本唔係先遣call
一開始係no.2 月台有煙 , 著晒pbi 落去先收到指示現場大量傷者 , 需要協助

見到你個名
睇過愛德華都應該明你講乜
但相信我地會更慘

唔係唔信樓主，不過轉俾記者，等佢地用自己方法去調查，confirm 講大話再去質消防，睇佢地點拆？

如果係大話、處理不當、刻意隱瞞的話一定要俾大衆知道。

6紅2 黃2綠

推呀屌你老母成班高層係度講大話

推到是最盡

推推推推 真係推爆佢

師兄啱啱上完ssu好熟
羅順堂到頂冇得升就比人推左出黎做箭靶
呢單嘢救護前線比黑警阻住唔比入就梗架喇
唔比入同車去荔枝角既原因除左唔比我地數埋黑色之外，我都諗唔到仲有咩原因

祝你地救護有一日可以升格做救護處

唔洗諗咁複雜
總知分工合作 既
咁既情況 唔敢數錯/亂報 因為有錄音/Log

呢Part既問題都唔係問題,佢地唔係按指引做野而係按黑警指示做野.因為係軍政府,所以無問題.

消防處係紀律部隊入面最高
估唔到竟然係同警犬同流合污
真係好令人失望
cep 拍幾多宣傳片都無用啦

屌 推爆佢老母！

多謝救護發言

一定係隱藏某d傷者
肯定去左第度毀屍滅跡

無最高
無武力又得幾千人
點同黑警鬥

大力推 推十次

但係唔代表軍政府係無問題嫁
而家最大既問題就係軍政府呀嘛

示威者不嬲都好尊重消防，從來唔阻你路又有禮貌，你今鋪唔同黑警割就真係好唔道義

攞

請問消失既果三個傷者原本係咩色?

tui...

分分鐘而家做咗所謂嘅官

我明呀 純粹係想希望自己炒車 呃自己呢件事從來都無發生過

根本黑警就係想掩飾

官官相衛 還我831真相！

sorry 借位
麻煩未食飯既同我入哂黎!!! 唔準有人餓住個肚!!!

《急推》 前線唔好餓死呀

再推下

push!

推撚爆佢

831 毆斃慘劇

三個都係嚴重

無記錯的話，當晚係有狗攔住話唔准救護員落去，拗咗一輪先准一個救護指揮官落去睇，指揮官睇完再上番去話要再帶埋救護員落去處理傷者。所以先會出現第一次數同第二次數傷者嘅情況出現。
有印象係睇過類似嘅即時新聞，實際係邊間寫嘅要再搵番。

其實最重要都係得第三部分,點判斷顏色,同埋十變七,咩色傷者數字變左,呢個數字既變動係好唔合理既.
第一,二部分都係程序,但係成件事都係唔按程序做,係按黑警指示做.

班黑警唔抵得消防員人氣高
就拉埋佢地落水，施壓逼佢地講大話
等佢地都一齊俾人鬧，信用破產
真係好陰毒

721 唔見人
831...

屌你老母
問下佢地 64有冇死人
官方報道係點

感激消防手足
其實有無諗過搵生果 / 有線 / Now 記者，提供相關資料，等佢哋跟進下，喺連登出post好多街外人唔知.......呢單嘢點睇都覺得黑警身有屎

ppif

fuc popo

MCI 初初報條數同最後送院條數有出入時有發生， 有人話唔見咗𠴱三個係黑色，黑色係無資源先唔救，得十個傷者就算黑都會照救照送院，除非𠴱三個俾人打到明顯死亡
就算唔救AIO都會記錄死亡時間位置傷勢等等...

就算搵當時個AIO出嚟講話當時無死到人都係無人會信，只有睇cctv先有真相！

開始清算消防了

填命！！

推 我要真相！

真係行內人先會明 , 落到現場到底有幾亂

還我831真相呀屌你黑警全家！！！！！！

Lm

消防坐館仆街 唔關前線事
前線無出賣過我地

唔好

冇人睇？ 得600個回覆既

即係6個紅色變3個紅色?

無諗過，反而有諗過有痛腳滅聲

個班好似係民間自發嘅FA?

剩係比AO落 其他救護員0030先落到車站

講得有紋有路，推下等多啲人入黎參考下

愈描愈罵 本身都唔想信太子死左人，依家唔信都唔得啦

你係你個post帶番d人啦 我見個個話你已宣布炒唒車 其實都會攪鳩到原post㗎 帶走哂風向架

已死義士靠你啦

有冇之後係太子俾狗壓斷個位巴打消息？...好似冇乜聲氣...

Jump

真係愈揭愈多....
係呀 好想係炒車
但都真係要接受現實

push 爆佢

Pisg

依家你班仆街要做嘅係證明無死啊
日日9up到唔對題

831有係現場既都睇到
係地面set 毯係st John救護隊黎

關唔關事？

721唔見人
831打死人
新屋嶺

係
今日佢個cap圖說故事令佢地越描越黑

Pushhhhh

Hong Kong Police launches 10 hotlines for ‘report of violence’ through Whatsapp today. The hotline only allows online conversations. It's criticized by citizens that the hotline is the replication of ‘to criticize and judge’ during Cultural Revolution which is another kind of white terror.

淨係消防員到場時間都前言不對後語，又對唔到站頭個鐘啦，
記者會上被記者追問，又只係講來講去果幾句，重複又重複，背書咁，點解呀？
如果係真心話，被記者chok 2 chok 啲回應點都會有少少唔同，可能係描述事件嘅次序唔同，又或者加上一啲個人感受，諸如此類，又點會好似錄音機重播咁樣完全一樣？

支持，唔好俾班賤種借啲二洗白

推 等陣訓醒睇

推！！

推左先

多謝詳細講解，令大家更了解真相

推到仆街

有post講過 當時一開頭黑警話唔比人入去趕d醫護上地面
拗左好耐之後肯比消防入去 然後再比救護主任入去
對應返記者會講嘅野不謀而合
即係當日爆料係真嘅 即係真係最少三個手足成個人唔見左

果幾個手足冇送去醫院 結果係點估都估到
大家係時候面對現實
希望我估錯

p牌推唔到

...

831 三站cctv

從來都無相信過4點鐘的謊話記招！

嘩嘩嘩 愈來愈多問題

點完人數
有無報幾紅幾黃幾綠?

推，夠晒專業

唔好意思，借位一用

9月15日行動Post

唔好意思僅位一用

9月15日行動Post

連消防狗官都講大話
政府真係由個核心爛到去出面

認同，佢地想同消防一齊攬炒

推阿 好黑暗

消防維穩是常識吧

Tui !!!!

閱

推到記者朋友睇到

612、721、831

求解答+幫P牌推

無人會信政府

推返上嚟
片中女人去左邊？

我懷疑出事嘅係呢位義士，墨綠色上衣面色蒼白呆滯，佢補捕前曾助其他人逃走，然後自己著草喺高速奔跑嘅情況下被速龍click跌成個人瞓底懷疑撞到頭...

👍👍👍

頂我懷疑緊自己智商 點解會諗唔到呢點

這個要推

屌你連消防處都係仆街黎

一定係死咗人，唔駛講咁多

全力推

記得睇cctvb套跳躍前列……生命線
真係有響月台擺過三色氈架wor（偽科學鑑証）

其實其簡單易明，請繼續。

記招Cap兩張圖出黎就話有真相
收皮啦黑狗

pish
五大訴求 缺一不可
915見

推到有語音影像版

肯定有古怪

推，

屌，大陸咁撚樣喎，全部㚒埋講大話

香港人加油！

好波

721
831

推，消防已經和黑警合流

佢有講大話但唔係你個 part

推撚爆

警犬封撚咗站阻礙救援係人都睇到
入面肯定死撚咗人

831 721

愈描愈黑

推到消防回應

推唔郁都要推爆

新屋嶺

而家要集中 0001 到 0054

0001 有個救護主任 call 9 個傷者
0009 有一批救護員到場
0015 再報有十個傷者
0023 有一批救護員到場
0054 差佬叫安排特別車
0102 在場指揮官回報傷者減至七人
0054 - 0123 將傷者由最底層運上一層到一號月台去荔枝角 （點解要移動而唔直接由最底層開出？）

問題 ：十一點半後係太子站只有黑警同示威者，絕對唔會存在混亂數錯呢樣野。咁都數錯不如當自己都係傷者，上車去瑪嘉烈醫院照腦啦

推測 ：出大事係 0020-0050 中間

推
光復香港，時代革命

消防已經係咁滲料出黎叫記者查
啲狗應該俾好大壓力

幫推 今次睇下班狗官又點兜

831打死人！

同時關注新屋嶺

小心佢地改緊cctv內容
有無方法確認cctv有無俾人改過

成件事 最唔合理係 點解班狗 淨係比個救護1粒 落去現場觀察 有幾多個傷者 1個人可以做得d咩？ 成件事完全唔人道
下面發生緊d咩 無記者 無第3者 得班popo係到
好難唔令人懷疑係咪有唔見得光嘅事
cctv 又cut 頭cut尾 得cap圖 搵鬼信咩？

1.成team 救護企曬係地面standby 淨係比1個1粒落去現場 而唔係盡快安排傷者接受治療

2.當晚 好明顯係見後生就打 無差别咁打
完全係同721元朗無分别 ！

3. 點解要去荔枝角站先送人去 明愛同瑪嘉烈
驚搶犯？ 你成team 速龍係到 又封曬站
路面又成班 防暴
點搶？
反而係要去另一個無咁多人手嘅站 再安排人手？
當人傻？

推到水落石出

謊言大踢爆

大大力推

推到有真相為止

好在有巴打
應該好多人受左政府d濕9解釋

同我睇晒佢 唔好淨係正評

政府又害多個部門

交代

推 黑警死全家

推 真相真會愈辯愈明

話左紀律部隊一樣係狗 消防同樣都係狗

915民陣大遊行

屌 推爆佢
一直以為消防係清泉

爆料去連登做乜9? 爆完都唔會有人信。 爆去報館啦

913 各大公園

914 天水圍/中學生/獅子山？

915 民陣遊行

🇵牌推

一瞓醒起身就見到朋友留低嘅message 佢話 有幾點想補充返

首先，救護主任到場時候向control報有十個傷者時一定有報埋當中有幾多個係紅色黃色綠色？而當時control亦實會問，點解記者會冇提，只講最終送院人數？相信無線電對話一定會有答案畀到大家。

咁唔見咗嗰三個係咩顏色呢？如果係紅/黃色就一定唔會有能力行開，咁點解最後會唔見咗？再者，病人在現場傷勢嘅轉變絕大多數情況底下都會係往轉差嘅方向發展，咁試問未送院之前點會無啦啦會好轉到可自行離開？就算係綠色有簽 refusal form 畀佢哋離開，但當時地鐵站已經封咗， 邊個肯開閘比佢哋離開？

另外，的確係mci入面，如果當時人手唔足夠及為咗增加其他顏色傷者嘅存活率嘅關係，係會迫於無奈唔會處理黑色傷者。如果夠人手嘅就唔係咁講。咁當日現場咁多隊crew喺現場，就算三個係黑色都應該夠人數去處理啦，咁點解又會唔見咗呢？

最後想講大家都唔想真係出人命
之所以講咁多其實係想消記認真去交代事實，其他部門嘅嘢咪由佢哋自己解law, 何必助紂為虐？

生要見人死要見屍

推
要多d人睇

重重疑點

五大訴求，缺一不可!

#chinazi

721 811 831

黑警想拖埋消防落水 轉移公眾視線 唔可以比佢得逞

推唔到都照推

雖然咁講係唔好,但事實係死左人

推爆呀

831 打死人

全力支持謝振中及江永祥委員長同志繼續領導文化大革命委員會嘅記者會

生要見人，死要見屍

我講咗好多次，基本上成個站都俾popo控制住
有幾多傷者俾你見到，都係佢哋控制，經黨鐵移咗去邊，得佢哋同黨鐵知
另外，因為啲傷者popo決定咗要拉，即係變咗疑犯，變相傷者嘅動向都係要popo揸莊，救護同事隨時又係er都無得er

推到今日記者記招問 屌佢老母

推

要取回公道呀

記者研究下

p牌幫推

我要真相 !!

殺人填命

要求交出831太子站冇剪接cctv

五大訴求 缺一不可 打狗救人 913十八區中秋燈會 914天水圍親子行 中學生WTS集會 915民陣大遊行 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

推~~~~

多謝樓主 但想樓主寫返啱個「港」字

唔推唔得!!

心水清 可能夾走左

屌 啲死黑警肯定又自己處理咗先畀救護入啦

睇完琴日，仲更加可疑

Can you ask 你朋友嘅朋友嘅親戚 more details? Maybe can question in the press con

推唔到都要推

推!!!

消防處巴打

721

CCTV

p牌冇得正評, 手動推

冇人推？推到多啲人睇到

915 915 915 915

推啊推啊！ching幫幫手

推推

推啊

佢出現返 七針頭頂

另外 我想問你 M字額係你邉個？

之前睇rthk 消防劇，到場醫護唔係會派顏色卡俾傷者去區分傷勢同數人頭？派咗幾多應該有mark，點走個數都唔會錯，仲有成日話移動，傷咗同被捕仲點走？

搵人查查個架車去左邊 ok??

消防救護你地職責係救人呀
點解要同班黑警同流合污
831 打人係黑警做 唔比救人又係黑警
如果本身有黑色 or 紅變黑 都唔係消防嘅問題
點解消防要包疪黑警一齊作故仔
依家咁日後清算一樣有你地份

太子？

係

推

定係當場死亡 就係10個入面減走咗

中間傾左咩，冇人知
要靠個位兩粒出黎解

推比記者睇

終於等到救護朋友出聲

由第一日消防出嚟講話點錯數
老母已經話
救護到現場救人
係有一套system/指引
絕對唔會出現點錯數
仲問點解救護俾人屈
都唔企出嚟發聲

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

推 之後慢慢睇

915英領集會+民陣遊行
新屋嶺強姦
太子站殺人
黑警扮示威者放火、插贓嫁禍

係咪呢個？

你指PAO?

PISHH撚爆

唔該 大家

隔黎 post 有手足 肯定
綠色衫 唔係紅色
爆頭都唔係紅色呀 !!!!

推，唔可以俾佢不明不白竹過到骨

夾咁耐都夾唔好啲口供

雖然唔知真相
但有啲嘢都差唔多可以肯定

依個真係 最接近可以查

推吖，謝樓主借acc

推
cctv有cap圖版 但唔肯放全部出黎（當中差佬打人既又影唔到 得直播有？）即係放啲唔放啲
封站咁耐又無解釋清楚 明明太子站無燒過、無水浸過 其他站有事都好快開返（呢點已經好可疑、證明點破壞都唔會封咁耐）

《蘋果》揭8•31傷者數目1小時「離奇」改4次（9個—>10個—>9個—>7個）

呢張相 邊度搵出黎 ????

黑色會即場唔救

都幾無情

尋日狗鐵份野

佢冇計傷者

太子個救護指揮官

我明點解要上去 上層 上車
因為上層車先係去荃灣方向
果一層 d車 係去 中環 同 觀塘 方向

咁當然啦 佢地權力大到咁 係咪真係唔可以叫架車 倒轉行 我又唔知啦

昨天黑警個吹水會講法好多漏洞，無提過有人在831 在太子站被打到無知覺和其後去向。

一爆出真相 社會一定反 佢除咗冇咗份工再加上啊爺都唔知會唔會變魔術變走佢哋屋企人

所以

推 好詳細 要時間消化下

大家幫推等多啲人睇到，或share去fb之類啦

消防快啲割席

推到全世界見到

推到有cctv

推,推到班講大話既良心發現,馬上割席!
公開事實真相!

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

尋日睇聯合鳩噏記者會我都唔知成班人係度講乜鳩，個消防閪長仲好意思話啲人著差唔多嘅衫所以有可能認錯？！睇完呢個post就明白了。
推爆佢

生要見人 死要見屍

屌，幫手推

Push arrrrr

推，慢慢睇

記得要入立場條 link 睇曬全文

俾多啲人知

推
仲有新屋嶺大家唔好唔記得

救護發聲

p牌照推

[url]推俾多啲人知，原來消防處好多位都犯錯[/url]

cut 頭cut 尾， cap 幾張爛鳩圖，搵幾個部門出嚟扯貓尾姐係有嘢隱瞞

推，唔好比佢地蒙混過關😡

TUI

我要831真相
徹查所有屍體發現案

還香港人真相！

推清算所有高層

推到有CCTV !
不過依加就算有CCTV都未必還原到真相

個政府如有心要講大話掩蓋事實
個一粒就算有良心都難頂個壓力，
現場得佢一個，佢出嚟作證恐有危險
輕則無咗份工重則無命
好難一個人出嚟同個政權對抗

消防處有係記者會話傷者移動「有機會」數錯，或
「可能」有傷者拒絕送院。
點解會講得咁唔肯定
究竟係邊個移動？唔使用救護服務填寫嘅表格又係邊？

實在太多疑點
一日無cctv，都無法釋除疑慮

其實後尾答到羅宋湯都唔知自己講緊咩，啲記者又唔知佢答緊咩

屌你，都已經有套跳躍生命線專講救護，班膠層咁嘅大話都講得出

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

消防都係受薪既,政府要佢講野都無法唔去,不過我就唔信囉。

消防

推到有記者問

越來越接近真相....
但希望係炒車

合理懷疑 推

推撚爆佢 成班政狗 屌你老味

831三站cctv !

無任何關係只係我咁啱轉貼懷疑佢出事嘅文就有佢親友留言話佢無事

香港真恐怖

入唔到去都唔知咩人數
不過大家應該心裡有數

打撚1死完人1要其他署一齊講大話仆街到呢。

毛EE FC左啦
多謝你，好人一生平安

仆街連消防處都同流合污

推
屌

P牌幫推 推爆佢

重要野 要幫手推

蘋果有條重組片，請睇！

火燒出口都咁快搞掂開返站，班狗入黎打人要封2日，冇死人我真係唔信

🙌🏻

【狂賀】發放Fake news策略非常成功,連登子女功不可沒!

消防堆高層唔想死到變黑警, 就出哂完整紀錄

bookmark 收工再睇 幫推

推
9.15 再集結
五大訴求 缺一不可
願榮光歸香港

長知識了，推！！

太子站冇人理，得返啲打飛機post